今日815撳錢得唔得？

聽日返工＋驚排長龍
今日撳定得唔得？
定係一定要聽日？

襟定啦 我幾日前已經襟緊 一日襟唔曬

我留一筆聽日禁
已經禁走7成

最好襟完變曬美金 千其唔好放銀行

日日撳

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

都無時間排銀行
櫃員機日日二萬算

聽日冇晒錢架喇 今日好去喇

㩒定x2，恒生一次出得2000蚊美金，有排你㩒。